陳秋實直線屌中國邏輯&成語諺語

秋實:

冇用
呢到仲個個因為佢仲講到野
就當佢係鬼

"其實它本質是對於傳統 對於權威的一種盲目崇拜
是不質疑 不思考 不聯繫因果"

佢就算有後台，都係中共嘅人

連登仔對大陸人有無比既戒心
好事黎

咪撚再理呢個大陸喱啦

sorry佢始終係體制內既人，唔好太追捧

佢而家係邊個體制?

趙紫陽餘孽

佢同中共「開明派」既人friend，所以先無事咋
你google下佢識咩人先啦

趙紫陽餘孽係乜撚體制黎

圍魏救趙

見到又有好多人因人廢言
呢期開始有新聞講陳秋實有後台有背景 就開始有人因為咁完全當佢講既野唔成立
但係我覺得應該保持獨立思考既原則 而唔係因為突然之間話佢有d後台就反鳩佢
目前為止我認為佢既video講得好合理
點解我地唔係因為影片既唔合理而反佢 而係因為呢加收到風話佢有後台 就即時推翻佢講過既野咁
我唔係要推佢上神台 如果佢講d有鬼當然可以屌爆佢老母 但單純因人廢言就好可惜 點解唔係解析佢既影片 真正崩解佢既論點？
利申 由佢單獨黎反送中就有留意佢 個人幾欣賞佢

冇體制，一堆冇實權嘅老人

唔鍾意睇冇人逼你睇
但你冇證冇據話人係鬼就第回事

思維唔好咁狹窄
多啲用大陸角度思考香港問題
反而會有驚喜

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

啲人捉鬼捉上腦

捉到忘記獨立思考

某程度上你呢番話就係條片入面講緊嘅中國邏輯
只係對象換咗咁解

佢咪者係HK01, 而家扮黃者

趙紫陽俾人軟禁到死
繼承佢嘅意志竟然會係餘孽？
你收皮啦